女仔單身太耐..

其實女仔太耐無拍拖突然有拖拍會成日唔記得左自己有男朋友 平時慣左無人依賴 好多事都慣左自己做唔慣比男朋友幫手 有時會唔記得同自己男朋友講自己已經返到屋企 同男朋友訓覺會唔慣攬住一齊訓 覺得自己一個訓舒服啲 孤獨係真係會成為習慣架

因為你未ready依賴佢

岩呀！太耐無含撚，技術都生疏了

幫我含